係廢老藍絲眼中，樓價升跌都係黃絲的錯

樓價跌 = 黃絲暴徒搞亂香港，嚇走外國人

樓價升 = 暴徒搞到林鄭唔敢推明日大嶼，土地供應不足

痴撚線

最搞笑嘅係，講呢番說話嘅人可能只係坐喺公屋公園鳩up

業主心水清，睇咗咁多年，知道個市最後都升